［逆向操作］林鄭點先贏？

諗下如果你係佢會點拆
知己知彼 百戰百勝

不需要拆，因為仲有成百萬撐修例

以加做緊 一直拉人，教局出聲明

發夢見到佢拎住個c4衝入去黑警到

100萬人反對 600萬人支持 應按主流民意修例 還在台被殺女生公道

利申 反修例

一屎以謝天下？都好難擺平個局

逐一擊破

民怨咁大
對付後生仔，越硬越唔怕死。

冇可能，硬上會暴動

暑假前拉哂所有人

樓上有人講緊 遂個擊破， 唔出聲降溫 ，等你地d人冷靜下，待機行事。 以加睇緊你班人反應

暴動?過左條例咪拉你上大陸

拉曬所有人

邊個作反拉邊個
拉到無人敢作反
政府思維

搵哂全港紅底廢老出嚟搞撐送中

唔明，要拆d咩？等20號直接沒有沒有沒有，之後上北京領工，d傻仔圍立法會咪由佢哋圍，又唔係圍禮賓府

除非有班叔父有同樣陣容人數出黎
不過班叔父講就凶狠，出到黎咪又係我好鐘意食水果

等開學先再推行

每人派一萬

增加一量房屋供應

拖多過令星期
凋淡佢就冇港人記得
再靜雞雞過

而家咪暴動咗囉

你又岩喎

所以長輩圖呢招一定要做
說服唔到佢哋反送中（保憲法）唔緊要

俾一大堆資訊搞亂佢
一時收到藍絲gp支持逃犯條例，一時又收到反送中嘅長輩圖
搞搞吓連逃犯條例同送中條例都當咗兩樣嘢 思緒極混亂 咁我哋就少過敵人

佢臉皮咁撚厚
乜都唔理硬推咪贏左囉
再者依家之不過係第一階段
第二，三階段人數變得愈來愈少
林奠就有機可乘推爆你
所以千祈唔好鬆懈

昨日同今日就應該直衝開會通過，唔理任何反對聲，出面點打j都過左先，係會既反對派議員衝出黎就打，等開完會，就全力鎮壓哂啲街上暴徒，清哂場，就展開大搜捕，咁就完成阿爺任務，功德完滿。香港之係點? Who care?